月經 airpods budget買唔買airpods好

見個個都話漏聲漏到喇叭咁，但connectivity(尤其是幾部idevices)同通話係一流，點揀好？定係airpods就出街用，想聽歌就再買個headphones rather than earphones?

諗咗幾個禮拜都未諗掂，本身諗住出airpods2就買，點知無驚喜到同1有乜撚嘢分別。又再諗過

利申。用緊自己一部iphone，公司一部iphone，同macbook

做咩負評我

推推推

係咪開錯台

緊係買AirPods
iPhone轉去連Macbook幾咁方便

我think 如果u want to buy 就應該buy , 早buy早enjoy囉

早幾日update 完firmware, 左耳死左，永遠唔會再買airpods

咁on9...唉屌，其實都有睇過bose，但search親都係兩隻都有讚有彈，未係好做到决定

係囉，我上網睇又真係好似連乜apple嘢都好撚快

咁iphone轉去pc方唔方便?

Airpods budget

除左airpods仲有邊隻用得

Airpods 強制update

你唔係唔記得左之前ios 將部機變慢單野呀

依家既apple 同以前唔同架啦

如果二千內呢？

係囉屌，但一直都係乜鳩都apple先諗airpods，本身諗住如果airpods 2有少少特別啲嘅新嘢就即刻扑搥，點鳩知佢又真係夠膽死同之前接近一鳩模一鳩樣

有朋友用過Jabra 話夠用
跑步聽歌，合格音質，唔太常斷或者左右不同步

其他用途就唔知啦

我用唔到入耳式，市面上好似得Airpods 係唔係用入耳式設計又係無線

一出就買左AirPods 2
開心使用中
好user friendly
舊電又襟 出街聽到返屋企都有電
Apple產品真係唔令人失望
利申 對音質要求唔高 我著重連接速度同電量

有足夠筆直就買兩隻for 唔同使用場景
始終針冇兩頭利
我自己用左airpods兩年，真係超方便，講電話仲贏晒所有品牌。 運動嘅話點dun都唔甩，跑街聽到環境聲夠安全，冇入耳式嘅聽診效應
相藥
對缺點就係音質普普通通，有d細節會唔清楚，重唔重要睇你自己要求。 唔隔音喺嘈嘅地方例如地鐵係需要開大聲d，對聽覺冇咁好，但未至於損害，更未至於部份an dog咁講到聽唔到。 睇你會唔會喺人多地方「享受」音樂咁痴線，會就唔啱你，但求普通有歌聽下係夠用嘅

我後來買左隻sony耳罩去cover需要靜嘅場景，但淨係搭飛機同長途車先會帶，其餘9成時間都淨係帶住airpods喺身邊算

利申 理性idog 純個人用後意見for你參考

Thankssssss,好詳細，皮已正

我都諗緊要音質好似買耳罩式好啲，只不過好多人都屌airpods先心大心細

我有隻2千幾蚊bose 耳機 亦有airpod
售後：Bose壞左維修煩到仆 apple 分店多 壞左就冇咁煩
你要預埋呢d耳機好容易壞
音質：bose一定好過airpod 但價錢都差好遠啦

巴打用邊隻多

多apple devices 就買AirPods..